{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034555",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71291&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔더루아"
    },
    "text": "ホテルザロアは蓮山駅の近くに位置し、快適な宿泊を提供します。 蓮山駅は徒歩2分、BEXCOまでは車で2分の距離です。 広安里海水浴場までは車で23分かかります。 チェックイン時間は日~金は7:00、土曜日は8:00で、チェックアウトは全曜日2:00です。 無料Wi-Fiが使用でき、すべての客室は禁煙室です。 歯磨き粉と歯ブラシが無料で提供されており、駐車も可能です。 しかし、客室内では調理が不可能です。 未成年者は保護者同伴時のみ利用可能であり、提示された情報はホテルの事情により変更されることがあります。 客室写真と実際の客室には違いがあり、特定の客室とベッドタイプは保障されない場合があります。 最後に、提示された客室価格には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルザロアの位置はどこですか？",
            "answer": "ホテルザロアは蓮山駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "蓮山駅からホテルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "蓮山駅からホテルまでは徒歩で2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "BEXCOまでのアクセスはどうですか？",
            "answer": "BEXCOまではホテルから車で2分です。"
        },
        {
            "question": "広安里海水浴場までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "広安里海水浴場まではホテルから車で23分かかります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は日~金は7:00、土曜日は8:00で、チェックアウトは全曜日2:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で利用できる無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内で利用できる無料Wi-Fiがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室は禁煙でしょうか？",
            "answer": "はい、全ての客室は禁煙室です。"
        },
        {
            "question": "ホテルで駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、ホテルで駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室で調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ホテルの客室では調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はホテルを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴時のみホテルを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室写真と実際の客室には違いがありますか？",
            "answer": "ホテルの客室写真と実際の客室には違いがある場合があります。特定の客室とベッドタイプは保証されないこともあります。"
        },
        {
            "question": "提示された客室価格には税金とサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、提示された客室価格には税金とサービス料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 428
    }
}